點解啲人覺得係藉口前面加句"咩呀"就會有曬道理呢？

咩呀 咁咩都冇道理？

咩呀 都冇解嘅你